最後機會宣言 我愛羅馬 真係好愛你

愛你 心愛既羅馬隊 言語已經解釋不能

仲上到連登 垃圾羅馬昆你炸

今晚8點出黎3口6面講清楚

Ok